{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045377",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 중앙탑펜션"
    },
    "text": "忠州中央トップペンションは、全客室が新築されており、清潔な状態で提供されています。 ペンションは中央塔から車で5分以内の距離に位置しています。 炭とバーベキューのセットは4人基準で30,000ウォンでご利用いただけます。 客室はメゾネットタイプで階段が急なので、児童、幼児、高齢者同伴の際には安全に特に注意してください。 最大人数が5名を超える場合は出入りが不可能であり、訪問者も追加料金15,000ウォンが発生します。 入室時間が22時以降の場合は、事前にご連絡をお願いします。 プールは夏期に営業しており、利用料は2万ウォンで、冷水と温水は提供しておりません。 駐車は可能です。 常にクリーンで安全な利用のために努力します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "忠州中央トップペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "忠州中央トップペンションは中央塔から車で5分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットはいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットは4人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "客室には階段がありますか？",
            "answer": "はい、客室には階段があります。"
        },
        {
            "question": "客室の階段は急ですか？",
            "answer": "はい、客室の階段は急です。児童、幼児、高齢者同伴の際には特に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大で何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大で5名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が5名を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "宿泊人数が5名を超える場合は追加料金として15,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時までですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "プールは夏期に営業していますか？",
            "answer": "はい、プールは夏期に営業しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールから冷水と温水は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、プールからは冷水と温水は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "クリーンで安全な利用のために何をしていますか？",
            "answer": "当施設では常にクリーンで安全な利用のために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 387
    }
}